「心事台」有冇人仲好掛住陳百強？

香港再無一把聲好似佢咁真摯.
佢每首歌都感受到佢既赤子之心
等 寂寞到夜深
一生何求
我所失的竟已是我的所有
生活 靜靜似湖水
離不開

推

每日聽得最多都係陳百強

向深夜最常聽既係陳百強
失意時聽 覺得好温暖 好似有知音咁

一生何求

喝采
原本456 wing前奏就係喝采果段

神曲

由中學 聽到做野都仲係好echo

個哲理好似每次都當頭棒喝

佢有套戲同名 都好正

不過有時諗落都幾諷刺

佢真實人生好抑鬱 其實好啱依首歌鼓勵返佢自己

陳百強 真係好正

好正能量

對酒當歌

超級超級超級鍾意佢，雖然Danny死嘅時候我都未出世，但係好真心咁樣認為佢係我嘅偶像，佢嘅聲音好清澈，又有才華，無論係家世定係外型都非常優秀，又行喺潮流尖端，真係覺得呢個世界上，唔知點解會有咁完美嘅人，可能就係因為太完美所以天妒英才⋯⋯
除咗最出名嗰幾首，其實佢好多歌都好好聽㗎，首先強推「半生人」，呢首歌簡直係佢人生嘅寫照。

我都超級超級鐘意佢！ 我都係佢死咗之後識聽佢既歌. 我覺得佢對自己係一個好有要求既人，佢個種才華好獨特，有一種貴族小王子既感覺. 好可惜英年早逝.
半生人聽到好心噏. 仍然做自我角色 不隨潮流 胡亂接受.
佢首孤雁都好好聽. 佢既歌聲好有鼓舞人.

凝望 盼望的緣份
最愛嘅兩首歌

佢寫好多勵志歌，但係佢思想感覺上係幾負面而且佢 「自己孤單 還要天天唱着情歌」，聽到都戥佢心噏

夢囈

我中學狂聽 到而家都好感觸
同埋好鐘意 相思河畔
佢唱既情歌係最純粹
我覺得佢依個世代既戀愛已經變咗質
再無依種單純

人在戀愛我獨懶洋洋
喊出黎 我都想有拖拍

同感 佢俾我感覺係佢係一個好唔開心既人 但係佢好想俾快樂其他人 「願意獻上這份真愛 任這世界駡我痴傻 願豁出生命 莫笑我痴情 若我永遠也是一個 問這一生怎麼過 是這麼孤單快樂也一個」 佢現實既感情都令人唏噓 佢既歌動人都同佢真實人生有關 而家好多歌手唱既歌 似係填詞人借歌手講填詞人講既野 但Danny 係唱近佢自己既心聲

淡淡的憂傷😔

佢所有歌都好好聽

未入嚟之前就係哼緊漣漪

點知一上連登就見呢個po講陳白強

愛若非所愛 我並不希罕 有沒有不相干
不過而家既拍拖又點會輕輕的駕著帆船為愛浪
只係會向船p 開party

好有緣份. 今日因為我屋企人彈咗首漣漪 加埋夜媽媽 空虛寂寞冷 就又聽陳百強

生活淡淡似是流水

浮沉在熱愛激流中～～

層層浪～億萬重

諗唔到邊個更適合唱呢首

更正 係層層浪億～萬重

慢慢妳浮現腦海中～
無人會唱到打心底既憂愁

秋天的童話應該用返依首做主題曲

成日聽佢舊歌

我都係 無人可取代

對酒當歌亦沒作用
心似鉛球沉重

不再問究竟 雖然歌詞簡單淺白

但係有晒picture

個街童
根本係微電影

究竟當年係意外定自殺

真係唔知😞 當年拍喝采既陳百強 張國榮同鐘保羅 有兩位自殺 希望陳百強唔係 好唏噓

wa 估唔到呢到都有人鍾意佢

有呀

Danny喺連登點會無人中意

煙雨淒迷
一生何求
感情到老
深愛著你
一生不可自決

依家啲歌無咩水準 聽返舊歌多 唔知係咪因為人大左 利申 九十後

一生不可自決
背著良心的說話

感情到老既友誼係陳百強唱先有說服力

我都係 利申 八十後

何超瓊

好似因為家庭問題無得一齊

Danny仔最愛是翁靜晶，可惜俾條老坑又有老婆嘅劉家良溝左，係人都意志低沉啦自己咁靚仔又有錢才華，條女都跟佬走，咪日日借酒燒愁，飲親都係硬野，結果突然有一日食左感冒藥劈到昏迷入廠變值物人

活著何求

我有朋友提出過話其實可能佢同哥哥一樣有情緒病只係八九十年代大家對呢樣野冇乜認知，所以冇人發現，得唔到幫助先搞成咁⋯⋯我覺得呢個可能性都幾大，如果唔係以佢嘅背景同身份條件，就算遭遇挫折都未必會負面到咁，但係有情緒病就唔同，唔係睇開啲就得

最多人認可嘅傳言應該係佢用酒送藥，我阿媽話嗰時就係因為佢呢件事先令啲人開始意識到原來食藥係唔可以飲酒

一個好嘅歌手佢嘅魅力係足以令到自己流芳百世，後世人都會受佢嘅歌聲感染，我識得有零零後都好鍾意佢

我又唔會覺得依家啲歌冇水準喎，依家一樣有把好努力嘅音樂人，又唔使貶低佢哋嘅，可能唔啱你口味啫
利申 聽開8.90年代

好似話係因為何家唔准⋯⋯因為Danny好似係私生子嚟

唔知佢鍾意何超瓊多啲定係翁靜晶多啲

我都覺得佢有情緒病 向個個年代大家都好避諱或者唔認知。如果當年有人幫到佢，佢應該會個人開心好多

同埋唔知佢係邊隻藥 .. 平時感冒藥送酒係咪都係唔得？ 印象細個成日有新聞講陳百強仍然昏迷，個陣都唔知咩事 ，亦唔識佢啲歌😞

太好啦 真正既藝術係timeless. 好叻呀零零後。 同埋如果而家啲歌手多啲翻唱佢既歌都有幫助。

真係唔知>< 但佢既感情經歷真係令人嘆息

全因為你 番起生氣

再見puppy love

煙雨淒迷
佢演唱會唱到喊

林柵柵

佢係唔玩gimmick唔爭獎唔鐘意出風頭搞宣傳嘅創作型歌手，所以好蝕底
無可否認佢把聲係獨一無二，冇人模仿到

😞😞 迷糊地世界已漸暗 而寒雨紛飛濕透身
瑟縮的兩手 來吧 補傷透這顆心

佢係真正既藝術家 唔係隨波逐流

我10歲嗰時電話已經全部都係danny嘅歌
利申00後

佢死臨果陣其實好唔開心，本來預告係攪告別演唱會的。正所謂時不與我，佢一出道果陣就好快走紅，果陣係好流行類似現在的文青歌手，所以陳百強當時真係好紅。但後尾出現咗梅艷芳，玩日系飛女形象。跟著張國榮跟機玩埋日系飛仔look。自此之後香港就開始吹日系風，陳百強就開始越來越唔紅。後尾諗住告別樂壇，傳聞佢睇唔開成日訓唔到覺，結果安眠藥就越食越多，最後結果出咗事。

有無人鐘意疾風

好叻呀！

鼓舞

有 . 中學聽住佢捱會考

好勵志！之前唔知邊度睇到話周星馳仲做緊茄喱啡嘅時候成日聽疾風

真公子感覺, 果種氣質娛樂圈無人能取代

好傷心 😢 佢應該覺得佢認真作既歌，慢慢無人欣賞，但又唔想放棄自己既原則而跟風學日本偶像，加上佢可能本身有抑鬱，慢慢收埋自己.. 佢向離開前幾年既歌都開始有少少轉曲風，盼三年， 只因愛你. 啲詞感覺再現代淺白嗥，但依然係好動人。 佢差唔多最後唱既離不開，好似寓言咗自己離開. 不過事實證明，只要啲歌好，仍然流芳百世

估唔到....

佢衣著品味都好貴公子 紫色貴族色

絕對係頂級品味

超鐘意 戀愛預告

甜蜜 是這戀愛預告

Who

當年陳同張我都喜歡，不過張國榮有一件事真係小氣咗啲，可能果陣仲年輕啦唔識諗啦。其實陳同張係同期出道的。陳一出道就走紅，而張個樣吋吋哋，果陣仲未流行呢個款。所以陳張合作的電影或任何節目，張都係做下把位。後來大家都知張成為一線巨星啦。佢有次響演唱會忍唔住講番未紅時啲嘢，暗示以前陳百強做鍾無艷（主角），而自己就做夏迎春（奸角）。又暗示今時今日自己終於紅過對方。呢次事件報紙賣到行，陳生估計果吓都應該好唔開心。

愛沒有不對

大家有冇聽過呢個訪問

原來首歌係送俾一個鬼妹

心中想你 如今想你

好似當年拍失業生個陣，Danny 唔想同張國榮拍，但導演堅持先拍咗。 之前都係Danny 紅啲，啲人訪問佢多過張國榮。 不過佢地之後都有傾返計. 同埋好似Danny 鐘意落disco 自己飲酒. 我估佢內心應該好憂愁。

好正個訪問. 有內幕知. 好SWEET. 原來首歌係寫俾鬼妹.
Dedication, a dedication to the one I love.

只因愛你
寂寞的感覺
親愛的你
對不對先正

地下鐵碰著她

只因愛你又係多年深愛
反而未聽過對不對

各位撘客請注意 往中環既列車 😖

陳百強正啊~~

由佢唱出真係好浪漫

冷暖風鈴
怎算滿意
痴心晚安
凝望
從新欣賞我
天生不是情人
又係正

聖誕快樂呀，唔係失業生
聖誕快樂佢哋兩個冇一幕係同場

相思河畔，係唱俾何超瓊聽
人似是帶著幾分醉 輕輕的駕著帆船為愛浪
我的身體輕輕搖晃 就似躺身於繩網
情愛共我又似隔張網 孤單的我悠悠然望兩岸
看一雙雙的小情侶 互訴心曲多神往
前方遠方 人在戀愛我獨懶洋洋 還願隨遇
愛若非所愛 我並不希罕 有沒有不相干
河岸浪與浪也偷看 一雙雙快樂情人在兩岸
帶出多少相思情義 又帶出多少迷惘

最鍾意danny
00後

好記得6 12嗰晚電台播呢首歌
喊到我

好多都唔識>< 天生不是情人係正

原來係咁. 等我揾返聖誕快樂睇先～

所以答案大機會係何超瓊贏

扺錫

其實佢嗰陣時有無男朋友
好似無乜人講過佢感情生活？

唉 沒料到 香港所失的 竟已是她的所有

你指陳百強？ 佢好似無公開過任何一位女朋友

佢唔係GAY㗎咩

叻！我至叻！

偏偏喜歡你👍🏻👍🏻

我最鍾意聽戀愛預告

緣分永遠要避開我
自己孤單還要天天唱著情歌

一播呢首歌就諗起丁有康同子浩.

有兩個，84年一個，88年一個，而且兩個鬼妹

為你踏遍歐洲美國
眼淚為你流
等
三個自己
我愛白雲
我的故事
漫長盼望等等

第一首歌名係寂寞的感覺呀
為你踏遍歐洲美國

你估到幾勁

咁又無掛住, 不過仲有聽佢0既歌

唔係

我賣飛佛之一

係唔係都冇所謂啦，我係鐘意佢啲音樂

認同呀 雖然佢應該唔係

眼淚在心裏流

個個年代明星鐘意鬼妹

永恒金句

經典 就算我係95後都覺得好經典

佢個重音樂感好獨特 唔識點形容 唔係老土 但係個感覺好timeless

識有啲00後都聽 歷久常新嘅經典